2382討論區

屌上唔到52week high又隊番落黎

入場費太貴 玩唔起

港股真係好撚鳩

22億幾成交，搞咩

原來msci今日收市後變動

上禮拜愈升愈有，以為未見頂
42蚊貨即跌，都唔知幾時走到

今次應該落番35 到時入手都未遲

下年一定見45

車載鏡頭業務應該係重點

有位記得入啦 機會來了

股王

點解入msci反而跌？

唔造跌點買貨

39.2入左🤔

咩環境

咁都可以倒跌，叻叻豬

因為我沽左

俾d耐性，依間野有不斷為股東創造更高價值既能力

可能係時候放棄了

等跌完加注啦
這是一個好好機會 要把握
不過我唔入 因為大把美股選擇

我嗰42蚊貨呀
深港通會否不似預期
早知玩2018都唔玩呢隻

2018 90蚊跌到而加喎

今日出左通告

股本月報表咋嘛 關咩事

monthly return 個個月都有架啦

重上七十幾蚊嗰時諗過換唔換貨

幾時溝貨好

屌佢老母

冇人持有緊

我會35-36 買入

周線圖pattern 較差
高位大成交 再唔推上去 要小心穿35.5 引發大量止蝕盤
有貨既換馬先 危危地 大成交破頂先再追
冇貨既揀第隻

今日好大獲

今日部份2,3線股都洗倉

上返唔少

34

35.2 應該入

#利申36.3 入左

出貨數據相當唔錯

會唔會反彈

$25先會入
快d走啦傻仔

日日都好大獲架啦

巴打你之前話會插就倒升，今次話有機會就堅插，好難觸摸wo

落到31蚊再考慮
之前摸頂42蚊入，37先識走

150天線都穿埋, 走鬼呀

我37蚊貨

係大戶難捉摸
不過我冇貨 11號已通知大家

你估跌到去邊？

升高啲升高啲

發生咩事

屌 咪撚再燈啦

燈到升左15% tim 哎呀

#繼續持有

無事喇升返上黎喇

睇幾多

大行一致睇好就係危機降臨既時候

升市莫估頂阿，巴打

連升兩三日即刻轉軚，陣間大戶沽兩日又降級架啦

我37蚊貨持有緊呀，冇追，諗緊幾錢放

其實個個都睇住，你幾時入架

十二月頭

已放
驚佢又跌

別人恐懼

都係37蚊入 40.45 放左

夠啦
大概33入

等破高位42

破左又返41！

今日見到利淡陰燭放左

睇下破唔破$40 收市，如果破，短線應該走

你幾錢買入？

來回地獄又折返人間

坐穩

依家入會唔會摸左頂

雖然有大行話可以爆上50

競價做高一格52Wh

有成交股價又上到，聽日都👍🏻

記著，大行目標要打10% -15% discount

如果真係好想入，升穿一年新高並企穩，收市前先入

現在忍!

Ps 技術分析，RSI 頗高！

我真係恭喜你啊

你恭喜邊位？

有無人繼續hold?

Hold 緊

你target 幾時走呀

我睇圖走人，macd 一唔岩就走人

2382

平均37蚊入，諗住strong hold

幾年前
5蚊買 9 蚊放左。。。。

咁多年 呢隻 win左十幾萬
但加埋其他 , diu

👍👍

好叻

我就見弱勢要走😜

走左一手

仲有無人keep 住？

仲keep緊

出左穿頭破腳，現在向52h 出發！

昨日收市前走了@52.8

大家如何呢？

長期持有，不設目標價

你有幾多手？平均幾多錢？

高位入左點算